個日程表密撚到，又同一日撞幾個活動，又冇遊行活動聚人

自己攪散自己

集中番一週攪星期六日

商業區遊客區 攪

唔該

福建狗

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG